愈係老屎忽就愈中意強調自己唔係老屎忽

屌你老母

咁我真係唔係老屎忽a ma